黃色youtube圈?連香港議員都得個幾百subscribe

香港灣仔區議會主席及大坑選區區議員及香港文化監察主席
楊雪盈

得幾百人subscribelike share subscribe pls

東區區議員
鄭達鴻

得1千幾subscribelike share subscribe pls

深水埗區議員．消費者委員會委員
袁海文

得幾百人subscribelike share subscribe pls

立法會議員陳志全

like share subscribe pls

立法會議員楊岳橋

like share subscribe pls

立法會議員鄺俊宇

like share subscribe pls

大家唔該都出一分力 支持下 盡量訂閱曬可以既like+share 就最好

連鄺神都得幾百 大家快D去subscribe啦

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

推 無限期支持支持政界人士做youtube 聆聽市民意見發揮影響力
等香港少D港豬

push

All Subscribed

youtube黃標打壓得好勁 要支持下佢地

專心搞地區服務啦

開來做咩

有fb同tg都夠啦

蕭生話YouTube 搵佢同細良開會
佢會搵埋陶君行去
遲啲睇吓開成點

Sub all

影響力從來都係越大越好 多一個平台發聲 有咩唔好?

推

傻啦 點會咁諗
同做marketing一樣, 梗係越多channel宣傳越好

依篇都幾有用
好實用

大家記得要睇到尾
唔係youtube會以為佢D野唔好睇
唔share比人

SUB

已經全部subscribe 仲會返工開住youtbe系咁自動播放

勁

之前有巴絲講過，其實要搞好黃色youtube圈，最緊要係多元化。

eg 大丁vlog+生活
小薯茄 鳩+旅遊
啱channel sell鳩
bob叔 煮野食+開live 講鳩野

但呢班議員開channel好多時都係清談政事、立法會嘅野。其實政治清談本身已經有好多猛人：劉細良燒山志森志豪。變相有陣時啲議員可能新手講野剪片又差咁啲，題材又出面大把相同。subscribe follow唔難，但好難真係條條片由頭睇到尾。